# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Hunter Wittenborn <hunter@hunterwittenborn.com>
# This file is distributed under the same license as the Celeste package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Celeste 0.8.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-19 01:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-03 16:01+0000\n"
"Last-Translator: Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"celeste/celeste/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5-dev\n"

#: src/about.rs:20
msgid "App icons by"
msgstr "應用程式圖示製作"

#: src/gtk_util.rs:20 src/gtk_util.rs:43 src/launch.rs:614 src/launch.rs:776
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: src/launch.rs:99
msgid "Both '{}' and '{}' are more recent than at last sync."
msgstr "'{}' 和 '{}' 都比上次同步還要更新。"

#: src/launch.rs:158
msgid "Unable to create Celeste's config directory [{}]."
msgstr "無法建立 Celeste 的設定目錄 [{}]。"

#: src/launch.rs:170
msgid "Unable to create Celeste's database file [{}]."
msgstr "無法建立 Celeste 的資料庫檔案 [{}]。"

#: src/launch.rs:180
msgid "Unable to connect to database [{}]."
msgstr "無法連線到資料庫 [{}]。"

#: src/launch.rs:188
msgid "Unable to run database migrations [{}]"
msgstr "無法執行資料庫遷移 [{}]"

#: src/launch.rs:288
msgid "Awaiting sync check..."
msgstr "正在等待同步檢查..."

#: src/launch.rs:324
msgid "Sync Errors"
msgstr "同步錯誤"

#: src/launch.rs:339
msgid "File/Folder Exclusions"
msgstr "檔案/資料夾排除"

#: src/launch.rs:458
msgid "Stop syncing this directory"
msgstr "停止同步這個目錄"

#: src/launch.rs:475
msgid "Are you sure you want to stop syncing '{}' to '{}'?"
msgstr "您確定要停止將 '{}' 同步到 '{}' 嗎？"

#: src/launch.rs:484
msgid "This directory is currently being processed to no longer be synced."
msgstr "這個目錄目前正在進行不再繼續同步的處理。"

#: src/launch.rs:574
msgid "Directories"
msgstr "目錄"

#. Get the local folder to sync with.
#: src/launch.rs:597
msgid "Local folder:"
msgstr "本地資料夾："

#: src/launch.rs:613 src/launch.rs:775 src/login/gdrive.rs:214
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Get the remote folder to sync with, and add it.
#. The entry completion code is largely inspired by https://github.com/gtk-rs/gtk4-rs/blob/master/examples/entry_completion/main.rs. I honestly have no clue what half the code for that is doing, I just know the current code is working well enough, and it can be fixed later if it breaks.
#: src/launch.rs:633
msgid "Remote folder:"
msgstr "遠端資料夾："

#: src/launch.rs:820
msgid "The specified remote directory doesn't exist"
msgstr "指定的遠端目錄不存在"

#: src/launch.rs:828
msgid "Failed to check if the specified remote directory exists"
msgstr "檢查指定遠端目錄是否存在時失敗"

#: src/launch.rs:839
msgid "The specified directory pair is already being synced"
msgstr "指定的目錄對已進行同步"

#: src/launch.rs:842
msgid "The specified local directory doesn't exist"
msgstr "指定的本地目錄不存在"

#: src/launch.rs:845
msgid "The specified local path isn't a directory"
msgstr "指定的本地路徑不是目錄"

#: src/launch.rs:848
msgid "The specified local directory needs to be an absolute path"
msgstr "指定的本地路徑必須是絕對路徑"

#: src/launch.rs:876
msgid "Are you sure you want to delete this remote?"
msgstr "您確定要刪除這個遠端嗎？"

#: src/launch.rs:877
msgid "All the directories associated with this remote will also stop syncing."
msgstr "所有與此遠端配對的目錄也會停止同步。"

#: src/launch.rs:1342 src/launch.rs:2509
msgid "Files are synced."
msgstr "檔案已同步。"

#: src/launch.rs:1352
msgid "Syncing '{}'..."
msgstr "正在同步 '{}'..."

#: src/launch.rs:1373
msgid "Checking for changes..."
msgstr "正在檢查變更..."

#. Add an error for reporting in the UI.
#: src/launch.rs:1380
msgid "Please resolve the reported syncing issues."
msgstr "請解決回報的同步問題。"

#: src/launch.rs:1407
msgid "{} errors found. "
msgstr "找到 {} 個錯誤。 "

#: src/launch.rs:1421
msgid "Would you like to dismiss this error?"
msgstr "您要忽略這個錯誤嗎？"

#: src/launch.rs:1448
msgid "Failed to sync '{}' to '{}' on remote."
msgstr "將 '{}' 同步到遠端上的 '{}' 失敗。"

#: src/launch.rs:1456
msgid "Failed to sync '{}' on remote to '{}'."
msgstr "將遠端上的 '{}' 同步到 '{}' 失敗。"

#: src/launch.rs:1481
msgid "Unable to fetch data for '{}' from the remote."
msgstr "無法從遠端取得 '{}' 的資料。"

#: src/launch.rs:1490 src/launch.rs:1495 src/launch.rs:1503
msgid "File Update"
msgstr "檔案更新"

#: src/launch.rs:1490
msgid "Neither the local item or remote item exists anymore. This error will now be removed."
msgstr "本地或遠端項目皆已不存在。此錯誤將被移除。"

#: src/launch.rs:1495
msgid "Only the local item exists now, so it will be synced to the remote."
msgstr "只有本地項目存在，將會將其同步到遠端。"

#: src/launch.rs:1503
msgid "Only the remote item exists now, so it will be synced to the local machine."
msgstr "只有遠端項目存在，將會將其同步到本地。"

#: src/launch.rs:1513
msgid "Both the local item '{}' and remote item '{}' have been updated since the last sync."
msgstr "上次同步以來本地項目 '{}' 與遠端項目 '{}' 皆有被更新。"

#: src/launch.rs:1515
msgid "Which item would you like to keep?"
msgstr "您要保留哪一個版本？"

#: src/launch.rs:1517
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: src/launch.rs:1518
msgid "Remote"
msgstr "遠端"

#: src/launch.rs:1567
msgid "1 error found."
msgstr "找到 1 個錯誤。"

#: src/launch.rs:1569
msgid "{} errors found."
msgstr "找到 {} 個錯誤。"

#: src/launch.rs:1701
msgid "Checking '{}' for changes..."
msgstr "正在檢查 '{}' 的變更..."

#: src/launch.rs:2117
msgid "Checking '{}' on remote for changes..."
msgstr "正在檢查遠端的 '{}' 的變更..."

#: src/launch.rs:2530
msgid "Finished sync checks with {} errors."
msgstr "已完成同步檢查，有 {} 個錯誤。"

#: src/launch.rs:2535
msgid "Finished sync checks."
msgstr "已完成同步檢查。"

#: src/login/gdrive.rs:211
msgid "Authenticating to {}..."
msgstr "正在與 {} 進行驗證..."

#: src/login/gdrive.rs:212
msgid "Follow the link that opened in your browser, and come back once you've finished."
msgstr "跟隨已在您的瀏覽器開啟的連結，完成後再回到此處。"

#: src/login/gdrive.rs:239
msgid "There was an issue while running the webserver for authentication"
msgstr "執行驗證用的伺服器時發生問題"

#: src/login/gdrive.rs:248
msgid "There was an issue authenticating to {}"
msgstr "與 {} 進行驗證時發生問題"

#: src/login/login_util.rs:15
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/login/login_util.rs:27
msgid "Name already exists."
msgstr "名稱已存在。"

#: src/login/login_util.rs:29
msgid "Invalid name. Names must:\n"
"- Only contain numbers, letters, '_', '-', '.', and spaces\n"
"- Not start with '-' or a space\n"
"- Not end with a space"
msgstr ""
"無效的名稱。名稱必須符合以下條件：\n"
"- 只能包含數字、字母、底線 ('_')、dash ('-')、半形句點 ('.') 或空格\n"
"- 不能以 dash ('-') 或空格開頭\n"
"- 不能以空格結尾"

#: src/login/login_util.rs:43
msgid "Server URL"
msgstr "伺服器網址"

#: src/login/login_util.rs:49
msgid "Invalid server URL ({})."
msgstr "無效的伺服器網址（{}）。"

#: src/login/login_util.rs:58
msgid "Invalid server URL (no domain specified)."
msgstr "無效的伺服器網址（未指定網域）。"

#: src/login/login_util.rs:62
msgid "Invalid server URL (password was specified)."
msgstr "無效的伺服器網址（指定了密碼）。"

#: src/login/login_util.rs:66
msgid "Invalid server URL(unknown server scheme {})."
msgstr "無效的伺服器網址（未知的伺服器機制 {}）。"

#: src/login/login_util.rs:78
msgid "Don't specify '{}' as part of the URL."
msgstr "請不要將 '{}' 包含在網址中。"

#: src/login/login_util.rs:91
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/login/login_util.rs:97
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/login/login_util.rs:104
msgid "2FA Code"
msgstr "兩步驟驗證碼"

#: src/login/login_util.rs:113
msgid "The provided 2FA code is invalid (should only contain digits)."
msgstr "提供的兩步驟驗證碼是無效的（應該只有數字）。"

#: src/login/login_util.rs:118
msgid "The provided 2FA code is invalid (should be 6 digits long)."
msgstr "提供的兩步驟驗證碼是無效的（應該是六碼長）。"

#: src/login/login_util.rs:142
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: src/login/mod.rs:77
msgid "Unable to connect to the server. Check your internet connection and try again."
msgstr "無法連線到伺服器。請檢查您的網路連線然後再試一次。"

#: src/login/mod.rs:80
msgid "A 2FA code is required to log in to this account. Provide one and try again."
msgstr "需要提供兩步驟驗證碼才能登入此帳戶。請提供驗證碼再試一次。"

#: src/login/mod.rs:83
msgid "Unable to authenticate to the server. Check your login credentials and try again."
msgstr "無法與伺服器進行驗證。請檢查您的登入資訊然後再試一次。"

#: src/login/mod.rs:87
msgid "Unable to log in"
msgstr "無法登入"

#. The dropdown for selecting the server type.
#: src/login/mod.rs:124
msgid "Server Type"
msgstr "伺服器類型"

#: src/tray.rs:13
msgid "Awaiting sync checks..."
msgstr "正在等待同步檢查..."

#: src/tray.rs:60
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/tray.rs:67
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/main.rs:188
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知錯誤"

#: src/main.rs:195
msgid "An unknown error has occurred while running. This is an internal issue with Celeste and should be reported.\n"
"\n"
"The following backtrace may help with debugging the issue - note that it may contain information such as login tokens/keys, so avoid posting the information publicly:"
msgstr ""
"執行時發生了未知錯誤。這是 Celeste 的內部錯誤而應被回報。\n"
"\n"
"以下回溯追蹤可能可以幫忙為此問題偵錯 — "
"請注意，它可能包含登入權杖或金鑰等秘密資訊，所以請不要將它公開："
